有無人諗住呢世都唔結婚唔生仔 但係唔夠膽同老豆老母講

我想結婚但唔生仔 但唔敢同父母講